終於明白點解咁多香港共狗人北上奶共！換腎！

點解咁多有錢佬， 又唔係等住開飯，要去咁卑躬屈膝北上奶共？

點解大陸的領導人個個都咁撚長命？ 原來，就係，換腎！

捉啲年輕人，強摘(活摘最好用，731，新鮮啲)，換強壯健康年輕嘅腎比自己， 就可以延長壽命， 因為老年人死亡嘅最大嘅原因就係因為身體機能老化，致慢性腎衰竭， 久不久換個靚腎，長命百歲。

失蹤

大部分老年人都唔可以食藥因為腎臟過度衰弱，而唔可以用藥，而大部分老年人摳下摳下就會死，腎衰竭。

係人都知上面班人係咁做開

陰謀論到 不過唔出奇

你講第二度 我唔信
支那呢 我肯定信

換一個20歲腎，身體腎功能基本同一個20歲年輕人無異。

大灣區源源不絕新鮮供應

我唔信喎，樓主講笑姐

唔係剩係死囚，就算普通犯人，地下天主教徒，維人，行行下街，都會捉住活摘。

咁點解高平

LZ法輪功？

大陸每年換腎幾萬單(或加多個零)，捐腎據說只幾百，啲尾數係咪你捐？

不過如果我老咗又有錢，我都可能會返大陸換個腎健康啲。

想有錢 而家賣腎

係都幾恐怖喎

有好多年

不是新聞

換留保青春？

腎

市價幾錢？

新興產業黎架

幾人當成豬黎養
需要時就劏左佢

食人既國家

器官農場